[an/ios] Gundam Breaker：高達創壞者 Mobile [17] 魔霸係一個唔準時嘅壞孩子

[quote]

官方影片介紹﹕

精選一D巴打整既高達

咁都中招

執執吓可以咁，仲靚仔左加+多招技

連續4日藍藍綠

似我部機,我都係用呢隻色,個突擊頭

差個元祖身 玩T屬普攻

唔知點解我覺得突擊頭比起自由頭要好睇

你不是物理屬性

係喎咁要用巴巴太刀

哩個問題都有諗過，age1都要要玩物

玫瑰高達個身有冇上金價值？冇p屬機 想砌部p格機

如果玩近戰既用正義背定能天背好

可以爆seed都幾好嘅，但市街，同mf你諗啦

留名等下期尻機

新post招fd

BTW 其實PTS屬性係咪用 除左夾下特性

有剋制加傷減傷效果
P > T > S > P

活動機直接買金 好撚貴 差1件先買齊 仲未計覺醒未買

就係除左呢2樣
屬性係冇咩用
我無屬性唔會比人剋
打番本身個攻

唔會直接買金啦依隻
除非係多2頭觀星背果類會換

應該係, 唔會被剋亦無得剋人
另外就係有啲關限你咩屬性先入得場

黎緊諗住換個身
應該係元祖身最好？
但又煩冇左個屬

打關我會砌番之後入關
所以好想佢出個功能save低部機

因為我有885％ 以為買得晒 點知原來好撚Chur先得

剩係買金手金背好過 其他parts垃圾

我以為頂盡得600%

點解今日無下次活動公告

為左GP02我決定破戒課一pack

然後發現無核彈
賈圖：連我都無核彈用？

唔係創快祭？

核彈超正
以前玩sdgo最鍾意用佢招必殺, 試過一下殺曬對面四個

仲未有魔霸?

竟然用GP02打垃圾AGE

Btw 競技round 1 終於入三甲

換咩最好應該睇你缺咩
無得save機真係麻煩, 要逐件換返

個駕駛員係咪揸剎帝利嗰個？？

Gp02會係炮a技定盾

GP02另外果部咩黎？
唔識

GP01

有核彈用喎

應該豆豆，核彈，加防

有炮就應該有啦

神盾隻腳有冇用?

冇愛又要skip

其實真係好撚懶，拎一普通池嘅機當活動機，咁多其他機唔用，搞到好似機戰game咁用兼用卡

剩係買手同背，盾我會自己上紫記算，其他換一件藍

仆街gp02，課!

無愛又skip
依家貯左4500石等抽

瑪莉坦3星

另一個乜水？咁似阿斯蘭？

唔洗等到下次活動, 今次免費十抽，得一紫

如果有核彈，30號係咪可以直接換唔洗抽

A5BTLQVZM

當然係

呢個event除咗用幣換野之外 重可以用設計圖合紫覺醒

笨大愈黎愈佛 但都係唔抵課
諗住佢出G gundam 直接淘寶買ac算

神高達
盟主高達

正，一定要係if，配返正義

等睇defender

笨大都似會咁做，if配部王牌格鬥機

已經開始無視職業，defender唔啱玩就all rounder，再唔係defender手動

有課冇課嘅差距又大左

咁其實佢係seed入面的確係王牌機師
不過隻game詞set得唔夠好
如果主角+王牌係5%格+射 會合理d
邊有奶油主角就剩係格 王牌剩係射
你話近身戰+格鬥系10% 高火力遠距離10%就合理好多

邊度有用設計圖合紫覺醒呀?

嚟緊個活動?

我儲左6000

有冇人數過祖魯隻手招技射幾多下

照咁計如果打共鬥4個人都有依件升爆埋係咪無敵

唔係得10秒咋咩，唔記得邊度睇過

OK, 但係如果你有紅迷腳就冇用

四個儲夠就開，之後再一齊A技收工？

其實大家都係估估下，一陣大型boss唔食就企左係度，不過換定金冇壞

再講都唔知有幾高防同厚血

如果係為招技 我會換藍件
升到上紫8LV技就算

感覺呢招技cd好緊要，有能力嘅換個金，我都係手背金，盾自己昇紫，其他一件算

講開GP02...其實ROBOT魂個隻都幾靚
不過外面炒到過700了

即係要爆金買en

我屎fuck痕抽左廿抽，中左個v頭都夠用，琴晚已經完成任務

我要ALLIN GP02!!
佢個盾真係好型

識貨

好驚完GP02就創快祭

7500

都似 GP02咁多愛好者
資源回收完再出正野迫你課
唔知下期創快出咩呢 唔通咁快玩G GUNDAM?

我估00q

我想seed d

依兩期活動機冇劍
下期非洲人最多得315%

00q雖然有模組但唔會跳咁多級出掛

上個post 條link有發現

A1-32任改，可以睇吓
我念啲咁特別同熱門機，應該唔會喺標準pool出現

對機師有愛係堅慘 好難中

Seed都咁快出啦，btw 仲有隻乜野起始30鋼彈，香港唔知譯咩

Seed冇一下跳到尾唔會一嚟就突自 00R都未出直跳到00Q重要full saber 應該會俾人炎上

好地地比人透下唔得既~ 係都要出GP02

仆街今次要課齊佢

咁又係，不過佢整得出黎應該都唔會等好耐

比堅尼30

00R 有可能

我要求低少少
中頭腳盾得了
核彈呢啲抽唔中都唔緊要

出乜都好，唔好出藍迷就得，為左gp02已經要3餐變1餐

我高少少，除左個背之外，我全都要

1PACK中唔到呢3樣
我直接去買隻ROBOT魂止痕算

毒下大家先

幾時出藍迷大劍

lm

點解GP01唔係FB 架

因為等下次出GP03時攞嚟做400%

邊到見到？

有資源應該升手定武器做金武先？

屌啫係應該 gp01FB同GP03S會一齊出

上少少就有，可以追post

睇下你覺得隻手或者武器邊樣勁啲

本身就應該武先嘅...但如一定一定非升不可就手啦...
停一停，諗一諗...

對於我個名呢啲人嚟講係正
但始終素組咁dry
唔識滲噴油真係差啲
700幾買robot 魂真係少On9
Metal 版就話啫

新post留名
睇嚟魔霸有排都未得打

Metal貴好多呀清

有強逼症or完美主義玩呢隻game真係好撚慘
唔齊一套or唔滿技好似比蟻咬咁

我已經抽到最愛自由正義
等下部 無限正義 命運 突自
黎緊追 阿斯蘭

之前係依個post睇過有張圖個support機阿斯蘭係if
有冇巴打搵得返對下個頭盔係咪同一個？

原來當初pv 嘅機體parts 就嚟出晒，同埋可以推斷到初期會出咩機

好似當初game宣傳片有阿斯蘭係if

係,啱啱見到

不過也咩囉係pv 都係middle shooter + if 也咩囉type B係Middle shooter + long shooter 呢啲隨時可以改

Gp02打垃圾age機

Age final boss打age先30%

問題唔係作為主角同Final boss 連上創快祭嘅資格都冇咩
呢啲一般event 加成點設定wfc啦

ARFLPRECQ

今期部機d數值已經讓人卻步
下期age直頭打都唔多想打
果然是活動機

砌到咁上下似就算 嚟緊等命運同天意

幾時創快祭呀
普通pool唔敢抽

紀念

抽阿斯蘭算

抽AI只係一個坑
我抽中4隻迪奧唔知做乜鳩

睇返阿斯蘭件衫，應該詞係可變+高達系

00 raiser 都未出 我估G同東方不敗

唔好出住啦，冇乜石呀

中咗能天頭身盾
係咪解咗佢好啲

又藍綠4日了

成日返夜就唔記得打第一日競技場

白色強人

盾冇得解

單抽襲擊頭，係咪可以入雪櫃

最後一個十抽都垃圾

gp02 集集breaker都有核彈
不過硬係覺得今次就算有都似係大範圍低傷害...

我宣布免費十抽係垃圾活動 以後可以唔駛攪

之前你中唔少好嘢啦清

免費十抽左咁多日我剩係中過一件紫

我中過4紫 但好似全部垃圾

蒼白頭，死神腳，脈衝劍

有冇巴打玩過

X divider 手 ，脈衝身 ， 死神腳

其實玩格機
用4星但defender既哥奧好
定係3星不過係In fighter既明日野好

想試，但要大陸ac先開到

defender其實個AI都ok，係無IF咁癲姐
主要睇返你d件有無指定IF先發動到，唔少勁嘅格機件都講明要IF

唯一係巴巴手, 加17%格鬥威力

Def個ai仲好用過OF

Gp02啲詞應該好難砌
我估高火力+重裝甲

高火力正呀

想當年psp gundam battle chronicle 年代都係用gp02爆魔霸 i field
把劍都勁

快啲準備下期抽返把核武

我中得件能天身，仲要我本身有

岩岩試用部AND機試玩
幾好玩喎!! 有即時PVP

多謝gm 最後十抽好滿意

Btw ios有冇 PSP simulator
想玩返PSP 啲高達game

出奇地好玩

能天背，神盾腳，決鬥身，力天槍

我想玩反基利之野望 自護之系譜

睇片個界面好大陸

今朝中earthlee gundam 個盾

吹漲

當過下手癮算喇

中一射同機動型突擊腳

我總共中咗五個唔同嘅紫盾, 但係我有金正義盾, 有咩用

用模擬器用手制玩可以屈到對面仆街

有冇人可以解釋下蒼白騎士嗰盾招技能即係點樣, 同祖魯背相比又如何?

神game

等魔霸出靠你carry

免費10抽終於紫......太刀
幕僚機開始有d睇頭 雖然未有技

近戰ai 狄奧同朗加路邊個勁啲

各有各好
朗靚字但低攻啲，迪奧啲字差少少但高攻啲
淨係部機啲件夠出主角機/出唔到主角機（差2或以上）嘅話我會用迪奧
差一個詞出到主角機嘅話咁梗係用朗

技我個人就唔理，升唔到技嘅情況下朗嗰5%會心只係一份心意嚟

鳩估創快祭有機會出G,因為10月出god HIRM

朗d 詞真係好靚,...出晒20%攻，欠一技諗緊換巴巴手好定大滿貫好？

反而想知隻gp02會唔會係mlrs背

支那game，唔好放出來啦屌你全家

都唔係我放既

支那狗，死開啦

俾你擁抱下袓國呀5毛
又唔歡喜咩?

睇啲5毛幾有文化
一上黎就屌人全家

咁都係笨大出既，聽講課金方面更加搵笨

返大灣區做狗啦垃圾，書又讀唔成

5毛真係陰公
好似除左人身攻擊同屌人外乜都唔識咁

早幾日ban左條友 都唔係黎討論 見親個名都係屌緊人

其他post見過佢 根本5毛黎
一早block左 但未完全封鎖咁解
睇黎都係完全block左佢好啲

早一兩個post block左啦，但完全封鎖即係點樣？

係咪未甩P冇完全封鎖粒掣？
正常block完 右邊有4個字"完全封鎖"
confirm後佢講乜都睇唔到

得左

想請教巴打巴們我應該玩if定射機好？
有朗但if零件好似麻麻咁
射機零件好似靚d但夾唔到詞彙

依加先打返主線

你射擊無A技
格機你有能天背，同埋有朗差極都可以配主角件出主角機加高火力，放棄第1部嘅話，將多1手同nu槍放落第2部可以玩雙修（格為主）

好 咁我膠粒係咪應該換紅迷腳/太刀？
本身諗住換一射俾射機用

今次又skip得
冇愛

膠粒換能天背,巴巴手定大滿貫好？

巴手啦 都有a技 大滿貫好低攻做咩換佢

運氣已用盡

上個po尾佢都發作過

大滿貫有無數值睇下

背用inplus定巴巴背好？
膠粒係咪換太刀好啲？

上wiki睇下 好似2千幾攻好低

巴巴鎚先岩,自

巴巴背冇技
Impulse背a技

太刀有咩好，紅迷手+鎚矛 係咁放技好爽喎

能背有最型A技
我無紫if都想換

清左fd list求add AXMQCZD86

17%會心

期待G背石破天驚拳

想要把物埋武應該邊把好？唔需要A技

大滿貫廢撚到仆街啵 要黎做乜

建議換巴巴手/高達身

4星受害者

希望儲夠3件 有得重生

中左個好on9既bug
尋晚四點我冇返回主頁就走左去打晒每日三場PVP
返到主頁去返每日任務PAGE佢當我冇打過
今日每日任務石頭咁就無啦啦冇左

要重新開game

我知
重新開game或者返主頁都可以refresh每日任務
但係我尋晚就係冇返到主頁就打晒3場PVP
然後佢就一場都冇count到我

重生唔計武器

Gp02好緊張

繼續草石

太刀

好似無核彈？

唔需要A技應該巴巴太刀最理想
然後今次V高達把劍數值現時最高, 但詞廢, 要T屬先有淨係強格鬥既會心率, 個人覺得普通

太刀幾好，高攻、主角機、if加會心、樣又靚，上上之選

GP02

點睇到？

係咪核蛋？

原子彈

原子炮無原子彈

咁碌炮射咩

冇把劍？
仲expect 把粗劍

我首選都係個盾

廢到唔想抽

用心良苦

戇九九

廢到 得個盾係大獎

成個POOL得GP02原子彈係勁..
同埋GP01個盾有強化系加攻
其他

屌玩開部機唔喺手
有冇人cap 枝砲同盾睇睇

留番創快

廢到喊

亞斯蘭 IF但爛詞

7⼀⼁
7連

失望 gp02 pass

嘩屌 今日免抽2個POOL都出紫
大滿貫同狄奧

垃圾得gp01盾有用
反而活動ace頭值得換金
比多2頭少左射攻，但型仔好多

C+ 威力....

之前冇留多2頭既留意喇
今期AGE頭有格攻39% buff

5毛你都真係幾無聊
講乜都dislike

對我黎講神龍腳原來係大獎，近身，高火

AGE 個頭勁wo, 格機頭 10lv + 39%格攻

Allin阿斯蘭，唔撚中，一隻if紫都冇

睇完唔想抽
但01個背有回血，有無用

中左Gp02頭

裝落其他機變大頭奶粉

AGE 頭盾 都值得換,但唔捨得上金

Long shooter格攻高過射

換個金頭囉

今次新機pool同駕駛員pool都垃圾到喊

對GP02有愛都冇動力抽

好重要！

中左GP01盾
招技好普通咋喎
同埋D數值好雞下

道具點入手??

打關

like this

雙修機福音

忍唔到手 20抽 藍藍綠
即刻想棄

咁鬼鼠

今次活動好似齋計次數,, 唔計難度
睇黎可以瘋狂刷5體

合曬先同我講出雙修 好賤

遲d應該都有雙防

禁入去 泡菜字黎

有冇睇錯 送得1紫咁大把

有得用卡換

設計圖有

繼續十抽垃圾

好灰

今次個池唯一值抽既野

已經allin ，但唔中

15抽 得個神龍身

5體好似出好少卡
逼人刷多體但少幣
但活動嚟講幾佛 機就

我十抽中

個頭幾勁,點解
起碼型過多2

你過晒劇情會彈好多關出黎

好鐘意佢但都係唔敢抽人

前果排唔抽野 儲石 隊落去 咁個機率會過d

我講緊抽嘅機

係喎,突破盲腸

頭10抽藍
20抽

兩支

100抽得個身

30抽2紫，中身同手
雖然廢, 不過我覺得好型下

打邊關刷age卡片最抵？ 但又要刷100場

型到核爆

真心好型好大隻

又砌得幾型喎衰鬼

十插中紫
死神鐮刀

斬手指

邊度有雙修裝？

雙修齒輪,各加1000攻
但我情願要專攻

我都係咁話...
一部格機,一部射機咪係雙lo,多餘

係喎幾時出其他parts齒輪

原來靜靜雞出左聯合盾牌

今次個pool 真係...抽唔落手,期望大左

留翻創快啦，而家標準pool都係留返抽愛機

有無核彈片睇下

核彈連射，想抽

普攻都好正

支炮係真係勁 4000射加A+範圍群傷

粒嘢自動射落地

有冇gif睇

TWITTER都唔開 唔好話自己係香港人

a+咩？

如果想抽Exia係咪標準個pool點都大機會過精選？

太遲玩miss左之前嘅活動

of同if加既格攻同唔同？

ms同ls加既射攻同唔同？

我都唔知 一樣？

係

枝炮 算唔算勁

貫通

咁你話twitter有我咪去睇囉

結果標準都係抽垃圾

唔知有冇人講過，係每個活動開始，十一點前抽曬啲免費抽，十一點後開活動可以抽多次，啫係有免費4張綠色

抽抽下會有，唔洗太在意追死某一部

30抽藍藍綠 好無癮

本來十抽有個Gp02頭，諗住打下活動算
不過依家見到咁嘅特效真係好難唔心動

咩叫人面獸心，我就係依啲啦

無錯,.....抽下抽下成部紅迷抽左返黎

係咁射粒戰術核蛋出去

我試左係得的 11點 機師機體免費抽會重置 好友抽就冇

抽中也咩囉

標準扭蛋卷單抽

也咩囉真係好附合原作 數值夠哂廢

得195% 感覺上好難畢業

好想瘋狂課金

金龜頭好似都係升3x%格攻

一般型態加既格鬥高過近戰型態，一般型態同加左裝備既型態一樣係藍件

比枝炮引到All in 哂
60抽
02: 身、手、腿
01: 腿

神龍手

完

E家開始留石等UC 了

點解咁少? 315% 基本有啦

Bug死咗中outfight 蔡
今日免抽中兩次
已經好多張佢
但lv10 ai都係反智
掛出來都冇人用

我中朗加路

我都100抽
01,身、腳
02,身
神龍腳、多背

今個月冇錢開飯

希望可以用膠粒換
得既話我唔換紅迷腳啦

上期先加入無得換
不過碌炮真係好型呀

加油呀，今個月仲有幾日炸

唔係掛 我得佢一隻

掛all round 好過outfight

終於做好個人卡片

E部機有排用了（比埋枝02炮我就滿足）

我隻ai 都算有衝埋去斬斬斬

同問

月尾應該有創快祭

根據笨大的往績
年尾可能出個超創快祭

普通創快祭復刻+ 超創快祭限

14%中4星！

7號先出糧

Go02成部都係為 枝炮
係咁buff 物理射擊 又填充20%

好似高en關出卡，低en出幣

用黎打魔霸一流

身 究極模式
腳 超霸王電影彈
背 石破天驚拳
手 爆熱神掌
頭 開放技能欄至最多5個
杜門 明鏡止水

到呢加都on9
人 一招技都無
都唔知抽黎做乜鳩

呢把好似唔錯

有冇風雲再起？未玩過家機版

係愛呀

真係服撚曬你
用愛發電

厲害

聽朝九點又熄機準備開共鬥，想睇下又要延幾耐

講性價比係咪打哂45體出最多卡

一星期得二千體，追唔到個活動幣，打五體刷完成就就算，打45體一定最多，但係你滿Lv一個活動無卷食狂打45En不了

月尾換埋紅迷腳,其他部位有無更好選擇？

但係打1場45體就有25張卡
打12場就有一件覺醒紫件 都ok呀

咁樣都得嘅，打十二場45 一個紫迴，再全打5en打完成就，一個紫迴，應該最後一日可以靠幣換多一個紫迴三粒啱啱好收工，無課315%玩法

個頭咪又係火神炮

其實之前都要刷20場35體拎紫覺啦
用既體差唔多

活動機+%會唔會影響刷卡數？

佢依家用卡換野即係唔使理佢加乘都可以

我見人地原子炮普攻都有範圍爆炸白光效果 好似好op?

我都係諗住咁打

好似係

屌 儲左兩個禮拜 20舊藍綠。。。

今次有4個覺醒啵 正呀

一日288體
打20場45體
剩低全部打5en
用卡換2張粉覺
Total 4張實齊

又轉玩法 但係咁樣多d石
出d 5星比人換
但d數值轉廢哂 有咩意思

咁垃圾都抽

會出幾個version賺你錢

邊d數值廢左

因為靚數據個啲以前都有左唔少
宜家鍾意gp01 02先抽咋

引下你先

個身專登換左NT1身, 回血. (雖然有GP02身)

課咗幾多

活動機 之前都叫有d用得下
呢2轉5星全垃圾

5/45體出卡比例係咪一樣？
係就刷5體算

5體出0/1/2
45出20+

聽日又維護共鬥，隨時爆ser

有冇人同我一樣入唔到驚？

似伏gym 但skip leg day 個班人

如果唔刷卡 打邊關最好

刷幣 5體
刷卡 45體

個頭唔係勁咩

d卡有咩用？

又想留石又想抽gp02 好撚慘啊屌

睇完即刻冷靜左
啲技又流流地，又勁多藍藍綠

十抽中GP01 背，回30%血比support 機用又好似唔差

屌你老母臭閪 bamdie
本身都預撚咗出gp02幾廢都好都課爆佢
點知3pack先出個背同枝炮
連盾同手都冇
Gp01出手腳盾各兩樣on撚尻

塑鳩粒仲諗住換個力天背俾射機
嬲嬲地換gp02盾算

On79出咗六樣唔撚關事既紫件
嬲到震

50抽全垃圾

幾時都話愛機上創快祭最好
呢啲一般pickup 一部機所有零件加埋係講緊1.4%/5%,計埋gp01都係2.8%/5%

但創快祭 係2.8%/7% 一部，兩部加埋5.6%/7%
一般咁抽歪到仆街好正常

屌諗緊膠粒換gp02手定盾好
其實暫時射機格機乜都唔缺
冇力天背buff競技場都勉強打到頭1000

多謝巴打 冷靜了

Allin 7000 only a rubbish head and legs
唉

我都抽左50

個頭真係垃圾到唔垃圾

我鍾意頭 手 炮 盾

小拳石高達

十抽中得gp02身
變番正常樣

都好既
上個禮拜要用V仔打活動
頭細身大成個弱智咁

你地係咪刷2-2-1

2-2-1 跌卡片B喎 紫覺醒係卡片A

7左

80 抽先出阿斯蘭， 送多件三明
諗住抽到亞斯蘭先抽件
點知抽完已經冇石了

屌原來分a b
浪費左百幾體

一pack 得一粒地球高達紫，覺得完全畀Bandai 撚左

唔係話想輸打贏要，不過真係好鳩。理性上明白係機率問題，感性上真係接受唔撚到，加上依d嘢又係投訴無門

7千幾石抽阿斯蘭 剩係得1紫3明 我屌你個hi
真係好撚灰 個機率真係好撚賤種 儲左成個月石得個吉

又幾靚喎

新手入坑
想問吓齒輪點整

齒輪我哋一係整格攻一係整射攻, 因為呢隻game其實攻擊力好緊要, 你可以用friend point抽一星parts/ 係capital商城度買一星parts去合齒輪

格攻係手parts,射攻係頭parts, 多數喺capital商城係買呢兩樣, 其他一星parts就去友情抽, 當你儲夠五個想轉色嘅時候, 啲兩星或者三星嘅parts, 可以覺醒d一星冇用嘅parts, 咁樣會經濟實惠啲

再加上你係新手, 你可以同時喺capital商城度間唔中買到阿爾緹密斯嘅零件升ex skill

g saviour咁

已經唔係愛唔愛嘅問題個機率搞到好灰
仲要近排人生上都遇到幾多灰嘢
決定以後創快先課

自膠覆錯po
睇翻樓上

原來我覆啱
自膠到一個點

我都係

而家知係2-2-2刷卡片a咪好囉

想放ac
有意pm tg

潤尻我呀？

我都pack半go02得個身

Gp 02

有冇人入唔到驚？

今日維穩呀！

sor冇睇公告

今日又出協力嘛

30抽 全部藍藍綠

想問下有冇香港既TG group

分身8000石 藍藍綠

有興趣 但信唔過佢個繼承system

今日又冧server嘛

希望真係一點可以更新完啦, 雖然bandai真係好多前科

無清體

仲難過免費抽出紫

今次維修竟然無delay, 無藉口賠石

竟然準時

搵房彈app ge

難得會準時

人在變連bamdie也在變
居然準時

開唔到房搵唔到房連線有問題

建立唔到房間

我開45
有冇人打？

自膠
5

屌更新完場都開唔到...,

3關都係5

屌原來唔可以出app

一multi task 上Lihkg就斷

打左場very hard, 3條友打都唔太難打

帶近攻/火箭炮入
最好 10000攻up

第一日已經係咁 超易斷

玩一場斷一次on lun9

會唔會簡單左d

仲要無野出

垃圾驚

beta係咁上下啦

ser已死

死咗ser

仆街贏左彈app入唔返
有無廢到咁

成班狗衝打爆ser on9

好波，唔讚得

好彩打曬啫

又入得返

打晒15場?

各難度打過1次

每級要打5次做任
初級3次50石,中同高送d垃圾唔打都得

個ser又虧左了

nu火箭炮升唔升金好

升，高攻

好心個ser死死下就熄ser
宜家唔嗲唔吊咁

完全入唔到

都入唔到

垃圾ser

係開場先計定幫人打都計？

我想消體都狂出error
好心搞唔掂就熄左佢

幫人打都計
仲拎到石
完全冇誘因要自己開房

[url]22380
8964[/url]

維護
又有得派石了

Bamdie 果然沒令人失望

打過嘅想問下係咪唔用得雷射槍?

用得
但你要走入個力場射

收到咁即係火箭炮啦

但用左火箭炮就冇a技
都係用格機會比較好
4個衝埋去係咁斬腳,訓低之後一齊開a技輪佢

未升好格機

仲未有新公告

beta版冇所謂啦
打完15場就唔會再打
慢慢升部格機

Nu 炮 自由腳 正義背
一訓低一個人都秒

都可以既,但正義背好似計格攻,你帶個力天背用自由腳技唔係仲好?

唔洗理格機撚，根本點打都贏，唔知點解係咁吹捧格機

格機快
快手打完15場快手閂驚

可以用手parts豆豆炮，都好快

仲未有公告睇幾時維護完

冇

觀星

頭先明明入到, 而家又入唔到

維穩完未

屌 都未入到就收皮

不如開個Tg group

贊成

公告話可能會係未告知情況下關閉共鬥模式
有冇人統計佢開ser幾耐就熄機？
史上最快執柒活動

其實今次打黎有咩獎勵?

140石,白綠藍覺醒&強化鉗, 主要畀你體驗下咩叫共鬥模式

唔好執住先，任務冇打過

執就直接送哂啦

今期age活動有故仔，幾抵讚
迷路學姐配學長都幾得意
個活動成就又唔限你咩難道打幾多次咁麻煩
打100次就得 難易度豐儉由人
希望之後活動都用類似方式
多左金件換 多個選擇 又好過之前好多
有愛既 爆d石就全套金 唔使一個星期升得一個金

不過等咁耐既魔霸又鳩縮真係

無返一萬石平熄唔到大家既憤怒

個server成日死

算勁
以為5分鐘內就會死server
點知好似大約半個鐘先死

因為啲人抽唔到GP02 棄哂冇人

好多爆死曬，我朋友儲咗八十抽，一紫中死神手，即刻理智線斷裂剷驚

其實好多驚抽蛋都會咁，不過一開始就搞到咁趕客既笨大真會玩

好彩我有小號 用小號抽完 過下手癮算

好左喇 15抽有補底

活動打低en打多幾次定高en會攞得多幣啲

幣肯定係5en最多
但卡就唔知,有冇人統計過?

卡就應該打愈高en就愈多

卡就45體 出21張
35體出 15張
5體得0~2張

Bandai垃撚圾Server
一開共鬥就爆炸

NORMAL

1-1-1 EN5
0/2x AGE Card A

1-1-2 EN5
0/1/2x AGE Card B

1-1-3 EN10
2/3/4/5x AGE Card A

2-1-1 EN10
4x AGE Card B

2-1-2 EN15
6/8/9x AGE Card A

2-1-3 EN15
5x AGE Card B

HARDMODE

1-2-1 EN25
11/13/15x AGE Card A

1-2-2 EN25
8/13x AGE Card B

1-2-3 EN35
15/17x AGE Card A

2-2-1 EN35
14/16/17/18x AGE Card B

2-2-2 EN45
18/20/21/22/23/24x AGE Card A

2-2-3 EN45
21/22/24x AGE Card B

結論:5體刷到80場左右之後轉打45

魔霸係一個愛射波既壞孩子

仲未入得

俾人虐殺好難唔想射波

比你地打爆都要時間維修嫁，爆得咁開邊維修得切

仲未有得玩
想去開故事搏多一抽GP02

好心啦,閂左個共鬥畀我消體啦

派石

今日差唔多熄左成日，到底會有幾多石

日本仔寫GAME真係不敢恭維

熄多幾日ser啦,冇剩幾多石

薩爾達咪做得幾好

悶到開隻line個gundam wars 嚟抽下機打下活動

隻驚係咪執柒咗啦

滿體了

笨大以後不如咪撚加新野啦，屌你老母加親新野獲獲都咁

太忙2日冇開驚，今個活動打返黎d卡有咩姐用？

屌你bamdie仲未入到game

已經開始有戒斷症狀，流緊口水又手震

爆體

屌佢老味冇啦啦又出共鬥做乜 留下次更新一次過仲好啦

今朝早唔記得用屌

仲有3個鐘我就爆體到底會係開ser先定爆體先

斷online先

八點仲未有得玩

入得

補600石

600石，1抽藍藍綠

得600

冇拎果140石既人真係冇左140石

屌你老母我一場都未打過

拎得90石炸 唔記得刷成就

聽日9點又開放共鬥
屌你都唔知清唔清體好

Diu 共鬥去左邊 打都未打過

最後的波紋，抽唔到碌炮

聽日又搞多鑊，再熄機

屌，共鬥打都未撚打過

呢個月搞唔搞到

聽日再搞多鑊，又可以有600石

獨角獸

親，係時候課金了

係咁彈驚 屌佢老母 仲要十連全藍

聽日又有石送

8點後玩既巴打
有無人覺得ai好似無啦啦再弱智左
If企係度發呆

日日派600石都幾和味

GP02回收左咁多石 派得嗰少少

覺，if好似無咁狗衝得咁癲

機率低過咩...

差個盾就換完可以hea玩

Age fans

啲卡，除左可以合兩個雙攻，仲有咩用？

300 a 個一粒紫覺
可以合兩次

可唔可以講下d卡點用？ 邊度有得合？

今次個場仲會kick住d樓
有時要推佢出返去先得
電腦可以同佢隔樓對望

打45體 要睇好友自己表演
成日見佢地on99企係度

加埋有900
又夠抽一次十連
好想要技核彈

商城-設計圖-道具

唔該巴打

最重要係部件紫覺醒2粒, 要用卡片a換, 打45體2-2-2關 應該跌得最多

有無格機好友俾我add下

AHYB67CME

本來月底想換巴巴手, 但係而家見到gp02a碌炮咁型超級想換

核彈真係魅力沒法擋

正野 已add

求互add:AZFRAL143

超吸引
抽左30 一粒紫都無
岩岩補返900
又想抽多次

換好過升上四星同五星...

你月底諗住換咩?

要睇埋打合作關有無用

今日打場最易用兩格單人都要三分鐘

一抽...

之後多數炒 留番BT’s

Ntd

AW9EKWK4Q

想問下擺西布頓定擺其他好

唔知換咩好
力天頭掛
技係咪加射攻 lv1唔知加幾多
多2頭 得千幾射 個技就好好用

依家技有
加39%射、清卒用物理豆豆、打boss一射
唔知轉咩好
轉多個a技有無好介紹？

無射野岩就換紅迷俾隊友算
格機真係易過射機好多

兩個星期前開左新ac
十日就萬一格
今期換埋金頭又可以有升格攻39%技

射a得一射同自由腳
所以射機係得2個玩法
2buff1a
Or
2a1buff

力天背，頭再加一射

有冇T格技身好推介
Rx78扣返格攻好似加完17%同家下差唔多
Any suggestions?

力天背+暴風手，頭要用nu17%buff

缺近戰武器, 嚟緊係唔係應該換鎚矛? (玩左1個月除左主角機把大劍零紫武 )

已add thz
不過巴打你快d升盾好d
近期黎講
你d防唔夠用黎俾360%三子
睇你獨鬥45體電腦

格機多數用巴巴太刀
除非你缺a技,否則不考慮

巴打有無力天頭、背睇睇
我基本上係得一射係抽返黎既好野
其他都係活動件咁滯
都係睇你地講咩勁

鎚其實好好用
扑兩下又下隻

力天背可用觀星背取代，只差1%，用住先
力天頭咪全隊+30%射攻

但用左鎚少34%buff

多謝回覆，太刀普攻會不會硬直過長？

太刀咪普通光劍咁既動作

但係太刀真係斬得死人...？

鎚予起手極慢，勁易比人cut

AK2R3Q8J0

差唔多又3萬石 手好痕

。。。b卡有咩用

If機師

忍住,應該就黎創快

X同華沙哥

強化鉗&略過卷...

打左幾百張先發現我換唔到啲覺醒料
原來有分ab

元祖身17%冇得走
考慮換transam吧

Agree

俾你睇下數據 觀星背除左數據差d,可以取代力天背

放錯lv60添 呢張先啱

有冇巴打有力天使身同手睇下

咁樣好睇d

力天身其實勁,手就型

扭蛋卷

Thz
依排活動又無得用自己機
得pvp同魔霸有得用一陣
換紅迷腳俾隊友機 得閒玩下格機算數

自己部機整黎愈來愈少用

入活動卡死左係load 劇情個畫面可以點做

if 我部P機會用
砌T

Trans-am 不是s?
想找格攻純buff 技但好似暫時未有乜用得過

難得人物免費抽出4星 但係出最廢嘅馬沙

大家有冇idea月尾換咩好，好似係時候補一補我部射機

有冇人更新完係咁彈apps? 重裝之後都係咁

呢隻有冇用？ 岩岩免費出

AFB9VHYGB

共鬥
53795
8964

又斷線
17570
8964

開咗房，出game入返會斷線

單神機

唔知佢想點，主角機近身戰，但係middle shoot，都算，轉all rounder都仲係中距離

呢d出法係Hybrid近戰+遠攻喇

個多人連線幾正，好似打緊迷你Raid一樣

Full 左 add 唔到

歡迎大家add 我

ANC3Q68FA

個共鬥連房都開唔到

你太多件,我眼都花埋, 其實你基本架構都定咗型, 雖然唔知你有冇睇過,但我畀多兩條link你睇下啦

睇多仲好過睇少嘅

點解開唔到房，但見到有人開房

多2頭,金斯摩頭,age-1頭, 經濟實惠

試下開輕量模式, 唔得嘅話就save低個account,del game再down過, 不過要小心有機會會整唔見嗰ac, 再唔得嘅話就要換電話

唔使咁在意屬性

開房5秒會彈出
入房又永遠入唔到
你地係咪都係咁

+1

開唔到房 係咁話斷線

或者x頭，但x頭cd長時間短，supporter機用會好d

50石已拎，理撚得佢

有無房join

個野壞左當無壞
只係你地入唔到咋

開房/入房每秒有限制人數，採用先到先得，請踴躍嘗試

點解無野

係咪限五間房就無？

玩共鬥試下熄WIFI，我熄咗就正常，唔知有無關係

試過一撚樣，冇得救，執柒左佢

熄WIFI, quit game, 再入喎

都唔得

一撚樣，其實係咪封測黎，比選中嘅細路先玩得

無被選中

今日有無石派

紫覺料第一粒係用A卡
第二粒係用A定B？

一樣

刷左幾百b

扭蛋劵好似係b

A, B 都得， 不過A留返換覺醒

個協力禁到入去但係又冇人開場/開唔到場

咁樣咪唔會死 goodest logic

講咩呀你，扭蛋卷係兩樣都要呀

已經有公告話開唔到
會唔會賠石
想乞多啲石，家陣得6千

個ser頂唔順就分組分時間啦
而家搞到咁

差4個coins就有活動抽,幫補吓

自膠

課啦ching

已add thz

從未見過4星機司係點出

正呀

邊夠法國佬廢，坦型數值 out fighter
連衝去前面坦都唔識

Please Login
Username: GBGW0096
Password: pSych0Fr4m3

Password Accepted
Welcome, Newtype

創快祭

唔知歐美官方想撚狗定點 突然發呢條tweet

身定手好呢

我揀身

力天頭背身手
自由腳
一射

玩左協力又係鳩過都win

咁粒膠換個身先

下個星期獨角獸

重開ac玩算了

用卡貝拉手加力天頭輕鬆打

堅唔堅呀 咁快出UNICORN!?

0096
New-type

唔係UC仲係邊隻
所以重玩算啦

想要頭身手腳

可能出未爆甲版呢

等埋圖先 英文版官方想撚狗唔係冇可能

唔係連線中斷就係搵唔到房，不如執柒咗佢啦，屌你老母

出隻唔爆綠既畀你玩,開覺醒都唔綠,只係裂少少甲
之後出多隻本身爆綠+全武裝

技能爆甲

Hi佢，今次All-in哂02

有d唔捨得e家部機

紅我都受啦

綠出時再抽（短期內應該唔會出綠）

講錯
應該係3隻
1隻只會裂少少甲,少少綠光,機身唔變型
1隻本身已經係爆紅,機身變左型
1隻爆綠+全武裝

大把啦hi
1. 獨角獸
2. NT紅
3. NT紅+ 全武裝
4. 真NT綠
5. 真NT綠+ 全武裝
6. 真NT綠+ 三盾
7. 結晶
etc

所以下次應該係第1

出極都仲有
改少少outlook同改下數值/ type就出得
賺撚到笑

仲未計獅子同鳯凰呀hi

不過出部NT紅我都投胎了

我自己最鐘意的是跟返小說版的MG 全武裝獨角獸鋼彈 FULL ARMOR UNICORN GUNDAM ver.ka

自己較發光parts做綠色
btw 想問trans am同明鏡止水果啲技係咪會幫啲件爆埋甲即係閃光件或者nu va ker件用果啲技係咪會爆甲？

係
你影相果度有得set裂甲
就係果個效果

咁課少少支持下

今次活動邊件金值得換?

全部都要

頭必換
我諗緊換唔換埋隻腳

終於玩到但入去兩秒就打完

得315%咋

成日比班日本仔嫌戰力低秒退

明明有萬二射傷

Glass cannon

可能佢只係想要格機
格機打得快d

有冇人覺得AGE腳招技好有喜感
衝埋去統人下腹一刀然後再推開

明明佢自己都係Long shooter
仲要見到佢成12萬戰力先得個3千雙攻

新玩應該推故事先定玩活動先
體力完全唔夠用

共鬥 用能天背招技 好似永遠都打唔中

訓低左都唔中?

冇計 隻驚嘅戰鬥力計算好有問題

技lv影響太大 parts lv 除100 乘技能level 再乘裝備總數值 好難唔高

好在到我對獨角獸冇愛

月光碟會係計光束定物理?

好似係 衝上前 去到魔霸隻腳或者身到就停低企係到

我求其開都中喎
不過係自己係到飛黎飛去無啦啦隻王扣血咁樣囉
一刀兩斷都係, 咁大舊完全做唔到招技既效果變左係自己係到打空氣

我係直衝停低 飛嚟飛去都冇呀

彈game

活動優先

你睇完活動故事之後, 狂刷5體1-1-1關就得

推到第四章定第五章
有主角機
應該正常功能開晒
故事多exp d
又有en回復送
到時多d體打活動 方便d

十日前開左新ac玩
部格機已經萬一攻
今期仲有age頭

用第二部手機?

點解你地會玩到，連自己開場都話full，佢要調查到幾時

頂 一係入唔到房
開到場就彈game

諗下Bandai 啲閪格，佢下期岀無得爆NT-D嘅純白獨角一啲都唔奇
逾大期待逾大失望呀各位！
睇下今期嘅GP-02就係一個好例子

想問下紅迷腳係咩詞

冇愛又可以skip 就黎萬五石了

主角機+市區適性

thx 可惜唔係近身戰
依家腳/甲/頭是旦一個位差咁件勁既近身戰

iPhone 自己ac
ipad新ac
互add朋友
舊ac永遠搵唔到新ac做隊友 唔知點解
新ac Add左哩度7、8部格機加自己舊ac
過咩關都好易
早幾日 刷5en關
用左個巴打做隊友 一次過刷左差不多40次

魔霸正式版
唔該笨大改勁返十倍八倍
唔改既話 一部機都夠打啦

藍又有 fa又有

呢家一轉出去睇其他野即彈game
係咪on9

等睇要貫通技先打得入

好似有招技係破甲

其實隻game 可以做得好好,有共鬥,隻秋,砌機...
奈何真係笨大,正閪廠

有更新，協力終於玩到

有心做 高達一定係識生金蛋母雞添
當年SD高達都發過豬頭啦 但咁多年黎高達GAME都仲係咁垃圾
一直消費FANS高達愛 連動畫都垃圾的情況下 遊戲更加唔指意佢

iPhone 11更新唔到，不停要更新

ios 13.2 ok wor

iPhone 7 更新唔到+1

之前也玩到但有場魔霸鎖血
差少少但2分鐘無扣過
之後話error

Btw無腦亂斬單機都可以抽低佢協乜力
應該好似sd ggene 不斷可以升lv

笨大真係好恐怖
開個活動十二個鐘有十一個鐘都玩唔到
啲優化真係寫到成pat屎咁，
一係你就玩分流，
一係就限次數咁咪無咁易死
一嚟就無限又要整到咁樣真係醒到無倫

仲係玩唔到
開唔到房間

我刷完15次
剛剛試又死咗

Ipad同iphone7頭先關左機再開就更新到

自己開房又會斷線
人地房又試極都滿人

終於更新、到到

一時時 又入得返

好人有好人卡

更新左都係咁垃圾...冇房又開唔到

個協力有bug
有時打easy打太快隻大佬死咗都唔識完
bamdie真係

ching條式點嚟

好似係有架仔試 之後啲鬼佬討論 我FC完放上嚟

Morning sir

我朋友whatsapp send俾我的

右下角係咪一定係自己部野
我次次都係右下角

1點開始好順，一陣就打晒15次

試過頭6、7秒打完
要睇佢企到差唔多25秒左右先完

你去邊度FC？
我係見到你個overkill倍率嚇咗嚇以為佢改低咗

overkill倍率冇錯 pvp場內FC有3場俾我試 咁啱見鬼佬討論緊咪FC下

1.01 + 0.031 - 10秒內 + over 25倍+ HP滿

1.01+0.031-0.001+0.25+0.01
=1.3

係咪overkill無上限加？
我今次都試過拎到1.336定1.337

咁即係得overkill重要
時間同血0.02都無

overkill當然有上限 呢到有個外掛連登仔咪試咗俾你睇一槍99萬係會得返1.000 見上面香港人條片好似話上限係29/30倍

咁應該今輪最多係29倍
1.34-時間 21秒=1.337

點解個位巴打會俾人識穿佢開外掛
佢放左片俾人睇？

我地呢邊嘅話就太寸嘴同多次自爆架仔圈嘅話 佢個分數咁標奇立異 有條式係手嘅遲早會知

佢下下1341分 好難唔令人懷疑

有無咩身係近戰又有勁格技？

*近身戰詞

thx!

用filter會搵得快啲暫時我只係見到閃光手符合你要求

我岩岩都係鎖定左佢！
佢招技好似好勁
又上buff又a傷害又短初始cd

聽巴打食用報告好似係易Miss同埋頭兩下太大力斬死咗人最後一下就冇

咁人都死左無最後個下binc都無所謂啦

應該係打pvp拎唔到overkill分

俾埋呢個你 會update埋招技嘅動畫

魔霸個任個更新
又有三次初級打
咁多位記得打

免費抽機師仲未開過齋

抽機師中巴尼，好似無咩用

今日免費歐遊

跟機

部炮機成型了

想問大家升裝係打任慢慢升定食鉗升
次次食幾件鉗就食到破產

啲鉗多到用唔晒

啲Exskill點升

食自己

三星有邊隻機師好用？隻佐治值唔值得上金？

係空有一堆鉗但冇錢食

正常都好難用到無錢？

500個綠色all, 200個藍色all
食鉗真係用好多錢，唔係唔想食，係無錢食

共鬥又壞左？玩玩下斷線 而加開房都開唔到

應該係，頭先最後一場波霸零血企喺度唔死又唔郁

佐冶垃圾黎，outfight 重要坦數值（利申中左兩隻）

坦都算但係加埋out fighter,防高攻擊力低但係留喺出面射射射唔係衝前做肉盾(利申我都有隻)

垃圾＋1，可以解體嘅話一早解咗（利申3隻）

係咩我淨係升藍裝Ex skill同間中升下齒輪都只係啱啱好夠用
可能我大使得滯

開頭千幾萬以為好好使
一開始買零件同合齒輪就係咁倒水
抽到岩升既件 好似lv1升滿要過百幾萬
有無巴打有印象

巴打，送你4700友情點
有位互add：AZFRAL143
互add最易搵返你做隊友

仲有位puicc巴打可唔可add我
你部機都係一個carry 好正

應該唔止百幾萬, 係幾百萬capital

由lv1去到lv80, 用綠色鉗要15000/個,用藍色鉗要50000/個, 條數計埋計埋都幾乸利

繼續抽機師

點解我又冇錢又冇鉗 而家啲鉗儲完唔敢用 升多一件上金都破產

原來我記錯咗,唔使幾百萬, 二百幾萬capital就得

大家月底換完自己想換嘅四星部件之後,記得留二百幾萬capital+三個紫覺去將嗰件部件升爆

想問下01個粒金沙而家正常應該有幾多粒 因為最近先玩返唔知夠唔夠換4星parts

我有6粒

但係我想換3星隻濕鳩野

得5粒 冇得換

做乜少咗粒

你會唔會係未登入夠3日或者未打夠18場活動，所以冇咋

Check 下禮物盒

下星期係咪創快祭+膠粒自選？

應該係miss左岩岩開始呢個event個陣其中一粒

好sad

得返四百幾萬 零件都唔敢買
岩岩換左age金頭 都唔升算

鉗真係好多係手 好似都係活動成就送

3星件食自己都5萬一件

新手唔識分咩PARTS好用, 有無資料參考

高威力スキルまとめ

威力Ａ格闘
ウイング胴 自爆(自機90%ダメ)
イージス腕 アサルトサイクロン(回復30%、射防+20%)
シャイニング腕 シャイニングソード(格攻+10%、格防+15%)
レッドフレーム脚 一刀両断(回復30%、格攻+20%)
フォース背 エクスカリバー(回復30%、ビ耐+40%)
エクシア背 トランザムレイド(格攻+30%)
バルバトスメイス アイアンインパクト(射防+30%)
限) Z胴 ハイパービームサーベル(格攻+15%)
限) ジャスティス背 ファトゥム00(回復30%、格攻+20%)

威力Ａ射撃
ガンダム銃 ラストシューティング(回復30%、射攻+20%)
限)フリーダム脚 クソアフィス砲(回復30%、射攻+20%)

A-格闘
ジャベリン クリムゾンスティンガー(格防+10%)
X背 ツイストバスターズ
エール脚 ラピッドスラスト
フォース脚 ラピッドスラスト
シャイニング脚 ラピッドスラスト
戦国腕 隠し腕&サムライソード(敵格防▲10%)

A-射撃
ペイル背 180mmキャノン

頭
デュナメス 恒常最高値 射バフEX
アサルトシュラウド 恒常最高値
ディバイダー 射格バフEX
胴
ガンダム サーベル格闘up
デュナメス LS射撃up
ウィング 物理A HP調整
アースリィ 強化EXup
腕
ギス 射撃と格闘が最高値
バトス IF格闘+ 高格闘値
イージス ビームA
デュナ LS誘導up
ペイル 物射up
脚
ガンダム 中射up
レッドフレーム 物理A
アースリィ ビーム遠射up
ヴィクトリー ライフル近射up
背
エクシア ビームA
フォース 物理A

想知有無人會整雙攻齒輪？

應該有,但唔算多

有機會,因為就快月尾, 再加上之前有消息話可能會出uc 機體

次次出糧就創快祭

請問你地格機用咩頭？
f91頭係咪無得換？

多2頭,金斯摩頭,age1頭, 三大平民格攻頭

我覺得age1頭最好, 因為唔使用我三粒紫覺

thx 我換定先 啲詞要睇下點就到

近戰真係好易砌，遠程 要Ace 就冇遠距離戰連A 技根本都係近攻嚟 重要一個常駐一個限定

Delta plus

所以我見有啲平民玩法就係, 盡量堆高個射攻& 用啲多彈數/cd短嘅ex skill, 而唔係用元祖槍+自由腳+buff

之前咪做咗活動機

我而家就係咁，ex 技用nu 枝火箭炮盾揀啲雜機ex高傷 本身想換蒼白背，而家諗諗下都係力天頭算

出部4星

用多2頭
有buff射攻

但差成千幾射傷

應該唔會啩(多魯基斯...)

免費算係咁

Wing

佢應該需要持續爆發多過瞬間爆發, 所以都係用返一個高射攻嘅頭會好啲

多2頭唔係可以loop?
37秒時間，33秒cd

整左粒綠色

又係喎,我成日都覺得係招技完左先開始count..

雙攻好似兩頭唔到岸咁 呢隻game防御公式都唔知點計 一唔夠攻就打唔入 仲要雙修分散攻擊力

其實減防同加攻邊個影響大

劍西頭 vs 活動Age頭 邊個有用啲？

就而家啲內容PG以上因為高防減防會好啲 其餘一定係加攻
同EX技入面 貫通 / 威力一樣 貫通係根據對面防 威力係根據自己攻
而家點睇都係威力A 最痛
所以Age頭有用

人就係咁貪心，成日why not both

賣梗啲啦，還掂都食唔哂

點解有咁多鉗？我一個都無

更新左之後一換app就即彈

啲詞完美近戰
但中距職業

平均型數值已經垃圾，唔知嘉美由仲有無第二個版本

零件+ 強化exskill % 數
當本身個buff 係加30%
咁裝左零件
係 (30+ n)% 定 30*(1+n%)??

活動幣換金age頭定紫覺醒好呢？

why not both

我得180%up

定係專登買多幾件age黎打活動？

必須啦，反正一定有賺

係（30＋n）%, 如果你只開一次Buff嘅話
只要EX有Buff效果都會觸發，如一射一刀等都有效

有情報未呀

個個活動都換齊3set打
正常300%以上
之後就換紫覺優先
近期活動設定
都係今期既活動件 下期都有加成
你今期換左 下期可以一開始就300%up開始
如此類推

3set咁咪要升活動機黎打？

f91 隻手個效果係咩？？

裝火箭炮時撳實射擊筆嘅特殊射擊傷害+17%-30%

佢哋打5en 幾廢應該也夠打

同打45一樣？

唔一樣,但今次要打100次,5en最快完成

以為你地話平時活動

打幣效率 應該最多
因為自動round up整數
但用很多時間

共鬥都出埋，隻驚仲有咩新意可以搞

其實有個勁嘅fd打45en都唔係問題

30人共鬥,公會共鬥,公會戰,公會任

30人共鬥

不如意如果真係ff下
出real time pvp就正

仲有陣營大戰都唔錯

上期淨係換左個背，腦波控制器
其實算唔算勁？

如果有實時pvp/10萬戰嘅boss係勁嘅

過一場35 再用卷刷好快就一隻五星

用800幣回左體換曬機

差人紫色昇人粒野未換..

咁睇唔開？

新手入坑
想問吓各位巴打新手嘅方向係應該點玩隻game？
刷活動/主線？
係咪藍綠裝都唔洗？
完全唔知自己應該做咩
去巴哈想問新手po都搵唔到

要手控做龜囉 自動好易爆

學龍珠咁 每個屬一個版

刷主線攞石,等創快,活動有體咪打,活動主要係換紫零件,升5星用

咁age啲零件係咪要換曬佢
同埋想知咩係創快

你換曬仲要升lv10技戰力先高

睇你課唔課 課既直接用4星玩活動
5星覺醒裝材料要活動先有 一星期通常有3-4粒夠你覺醒一件
唔課就主線去到第4章唔記得邊節
會送你主角機一套 果套覺醒上去 就開始刷活動
活動有得換活動機 可以令你獎勵加成 3部活動機就300%獎勵
然後add好多高戰力好友carry你過活動

創快一個月一次 限定pool

創新=每隔幾期出一次抽限定同埋會加紫件機率

多謝咁多位巴打應機
遲啲有唔識再上嚟問

零課加非洲人咪換頭&槍,每個部位換3個打活動用

GBM大約每個月都有一次特別UP叫創快,有限定機體特別勁,仲要機率會上升,抽唔中限定都有機會抽中其他S級部位

有冇人知下期出乜？

用券刷會少左卡片係正常？

少左任務計算數量一樣

掂到會麻痹咁呆一陣
但係唔易中囉
Cut in 飛野過去 再擺埋做型
敵人一堆住係度 飛過去 中其他機就成日見 一對一唔使諗
有if隊友打緊 陰下係幾唔錯

今期45en 就係搵個角落偷雞陰bd部機

唔使 多數靠勁好友就得（最好勁if機）
真係唔得 就兩部活動 加一部主機
240%過關
之前觀星個期 就係咁打20場最難 拎成就
其他成就 用三觀星360%過

近期活動大約都係咁上下做

一定要手動拉去一邊 不問世事

觀星個期去最遠都俾人打

咁如果我有呢期01個盾係咪已經400%唔洗用其他
但係都要換定三set for下個活動

通常出sp關嗰日先有流出圖

卷會唔計成就 其他一樣
（除非好似之前某次要計埋柒頭評價計分）
今次卡片每關會有幾種數量隨機出
例如 第一關 0-2張
45en個關就20-24張

活動玩法期期唔同

今次最多1000%⋯
活動機3set應該係期期必換
除非你期期都用石抽中個期400/600%既野
又滿600/1000%上限

今次有無sp？

應該次次都有

如果今次sp都係all覺醒就5紫

今次活動公告無見到寫
之前有寫個sp 咩條件先搞得

原創主角機值唔值得全部升紫？
頭同腳好似無其他part咁勁

紫材料好易攞冇所謂 用住等好件都得

睇黎你對Age1 有一份執著

紫機都換曬不過無升曬

升武同手（會連盾）
升完部機起碼7000格攻 又有唔差既防
夠打大部分關
再慢慢抽到岩野先一件件換都得

手同武 升金 我指

有冇人同我一樣次次共鬥自己開房唔係失敗就係斷線
Refresh搵房入好煩

冇主角個把咁高攻但係有ex技戰鬥力高啲
應該用邊把好

最好今次活動隻機刷到個頭上紫/換金同埋升爆技

大家諗定自選五星換乜未？

對住個excel日j夜j 計緊啲詞技點配 諗到頭都爆
結論都係希望下期創快抽到幾件好野唔使咁煩

應該都係一射 抽唔到if 得射機可以玩

其實近攻用age頭打pvp有冇可能上1.3

力天頭

無得換f91頭
好岩自己用

其實都係睇你抽唔抽到啲貧血機嚟打

無咩用，唔好轉

所以一直都hea打
排名獎也不吸引

Why

我都想 但耐何我long middle都無

gp02枝炮好似幾好玩咁

Exia背

呢個係必定絕對係自選嘅大獎

估計聽日下午先有下期情報

格機巴巴手紅迷腳能天背已成為公廁

公廁又點？你屌唔屌？

高達身巴巴手紅迷腳能天背

主角武 攻同詞都好d
哩把唔好浪費資源升

戰鬥力係無謂野 唔使理佢

有正義背 好糾結

F91炮高達身巴巴手紅迷腳能天背

巴巴太刀F91炮高達身巴巴手紅迷腳能天背

Wing盾巴巴太刀F91炮高達身巴巴手紅迷腳能天背

我部格機一件都無

有無人玩supporter?

加兩部射機，玩曬唔洗玩格

有ace頭既

未換到 同埋唔肯定係咪真係要用 唔鐘意個樣

紅迷身

Wing盾定高達盾好

一係x頭
Ace頭算好
多2同斯摩仲衰

Wing盾數值好d
高達盾詞靚d
睇你需要邊樣

我而家砌到高火力同近身戰，月尾會換紅迷腳
想keep雙詞係咪高達盾好啲

多2頭 / X頭係格機暫時唯二可以用嚟疊雙buff嘅件嚟
AGE頭 / 斯摩頭點比？

唔係玩格機就膠少陣啦